牛市之熊軍有救啦！我肯定聽日唔會升！

樓主大大
請問後日個市又點睇呢?
THX!

都係唔會升

信你!